\newcommand{\DocumentVersion}{2015}
\newcommand{\fecha}{\today}
\newcommand{\city}{Arequipa\xspace}
\newcommand{\country}{Perú\xspace}
\newcommand{\dictionary}{Español\xspace}
\newcommand{\GraphVersion}{2\xspace}

%newcommand{\CurriculaVersion}{1\xspace} % Malla 2006: 1, Malla 2015: 2
%newcommand{\YYYY}{2006\xspace}          % Plan 2006
%newcommand{\Range}{7-10}                % Plan 2015 1-8, Plan 2006 7-10

\newcommand{\CurriculaVersion}{2015\xspace} % Malla 2006: 1, Malla 2015: 2 i.e ../Curricula2015.in/lang/Espanol/CS.tex/CS2015-dependencies.tex
\newcommand{\YYYY}{2015\xspace}          % Plan 2006
\newcommand{\Range}{1-10}                % Plan 2015 1-8, Plan 2006 7-10

\newcommand{\Semester}{2015-1\xspace}
\newcommand{\equivalences}{2006,2010} %  {2006,2010}

% convert ./fig/UCSP.jpg ./html/img3.png
% cp ./fig/big-graph-curricula.png ./html/img18.png
% convert ../Curricula2.0.out/Peru/CS-UCSP/cycle/2014-1/Plan2015/fig/UCSP.jpg ../Curricula2.0.out/Peru/CS-UCSP/cycle/2014-1/Plan2015/html/img3.png
% cp ../Curricula2.0.out/Peru/CS-UCSP/cycle/2014-1/Plan2015/fig/big-graph-curricula.png ../Curricula2.0.out/Peru/CS-UCSP/cycle/2014-1/Plan2015/html/img18.png

\newcommand{\OutcomesList}{a,b,c,d,e,f,g,h,i,j,k,l,m,HU,FH,TASDSH}
\newcommand{\logowidth}{20cm}

\newcommand{\University}{Universidad Católica San Pablo\xspace}
\newcommand{\InstitutionURL}{\htmladdnormallink{http://www.ucsp.edu.pe}{http://www.ucsp.edu.pe}\xspace}
\newcommand{\underlogotext}{}
\newcommand{\FacultadName}{Facultad de Ingeniería y Computación\xspace}
\newcommand{\DepartmentName}{Ciencia de la Computación\xspace}
\newcommand{\SchoolFullName}{Programa Profesional de Ciencia de la Computación}
\newcommand{\SchoolFullNameBreak}{\FacultadName\\ Programa Profesional de \\Ciencia de la Computación\xspace}
\newcommand{\SchoolShortName}{Ciencia de la Computación\xspace}
\newcommand{\SchoolAcro}{PPII\xspace}
\newcommand{\SchoolURL}{\href{http://cs.ucsp.edu.pe}{http://cs.ucsp.edu.pe}\xspace}

\newcommand{\GradoAcademico}{Bachiller en Ciencia de la Computación\xspace}
\newcommand{\TituloProfesional}{Licenciado en Ciencia de la Computación\xspace}
\newcommand{\GradosyTitulos}%
{\begin{description}%
\item [Grado Académico: ] \GradoAcademico\xspace y%
\item [Titulo Profesional: ] \TituloProfesional%
\end{description}%
}

\newcommand{\doctitle}{Plan Curricular \YYYY\xspace del \SchoolFullName\\ \SchoolURL}

\newcommand{\AbstractIntro}{Este documento representa el informe final de la nueva 
malla curricular \YYYY del \SchoolFullName de la \University (\textit{\InstitutionURL}) 
en la ciudad de \city-\country.}

\newcommand{\OtherKeyStones}%
{Un pilar que merece especial consideración en el caso de la \University es el aspecto de 
valores humanos, básicos y cristianos debido a que forman parte fundamental 
de los lineamientos básicos de la existencia de la institución.\xspace}

\newcommand{\profile}{%
El perfil profesional de este programa profesional puede ser mejor entendido a partir de
\OnlyMainDoc{la Fig. \ref{fig.cs} (Pág. \pageref{fig.cs})}\OnlyPoster{las figuras del lado derecho}. 
Este profesional tiene como centro de su estudio a la computación. Es decir, tiene a la computación 
como fin y no como medio. De acuerdo a la definición de esta área, este profesional está llamado 
directamente a ser un impulsor del desarrollo de nuevas técnicas computacionales que 
puedan ser útiles a nivel local, nacional e internacional.

Nuestro perfil profesional está orientado a ser generador de puestos de empleo a través de la innovación permanente. 
Nuestra formación profesional tiene 3 pilares fundamentales: 
Formación Humana, un contenido de acuerdo a normas internacionales y una orientación marcada a la innovación.
}

\newcommand{\HTMLFootnote}{{Generado por <A HREF='http://socios.spc.org.pe/ecuadros/'>Ernesto Cuadros-Vargas</A> <ecuadros AT spc.org.pe>, <A HREF='http://www.spc.org.pe/'>Sociedad Peruana de Computación-Perú</A>, <A HREF='http://www.ucsp.edu.pe/'>Universidad Católica San Pablo, Arequipa-Perú</A><BR>basado en el modelo de la <I>Computing Curricula CS2013</I> de <A HREF='http://www.computer.org/'>IEEE-CS</A>/<A HREF='http://www.acm.org/'>ACM</A>}}

\newcommand{\Copyrights}{Generado por Ernesto Cuadros-Vargas (ecuadros AT spc.org.pe), Sociedad Peruana de Computación (http://www.spc.org.pe/), Universidad Católica San Pablo (http://www.ucsp.edu.pe) \country basado en la {\it Computing Curricula} CS2013 de IEEE-CS (http://www.computer.org) y ACM (http://www.acm.org/)}
